身分證改名[曼聯]被恥笑 紅魔迷: 我冇犯法唔後悔

香港有很多球迷，要支持一支球隊，除了睇球賽、買波衫、追球星，仲可以去到幾盡？一年前，香港就有位曼聯球迷，將自己身份證上的英文名，加上「Man United」（曼聯簡稱），話要代表一生人都追隨這支球隊。環觀全球，為愛隊而改名的又豈止他一個……

身邊朋友會點稱呼？「曼聯囉，叫我曼聯，或者會叫我曼聯仔。」28歲的羅健鋒支持了英超球隊曼聯14年，起初跟不少紅魔迷一樣，因為碧咸而開始追捧這支球隊，聲稱一場曼聯比賽都無錯過收看。生係紅魔人、死為紅魔鬼，去年暑假，他將自己身份證的英文姓名，改成「LAW, Man United Dick」，放到網上群組分享時寫上：「將我這輩子都奉獻給了曼聯」。事件曝光後，除了本地傳媒，甚至英國《每日鏡報》等都有報道，「事後有位芬蘭球迷add我facebook，話都想咁樣改。有次過關時，入境處職員走來問我係咪好鍾意曼聯。」

香港曼聯球迷羅健鋒將自己身份證上的英文全名，改成「LAW, Man United Dick」，代表一生人都會追隨這支球隊。

回下帶先

曼聯撚..

我本身都幾respect佢 但係佢又要叫man united dick

佢應該唔知Dick有另一種解釋

曼徹斯特聯賓周

羅曼特

最聯又贏

既然都改點解唔改全名要簡寫

Man united dick好似啲基佬club咁

Manu Dick

有冇佢嘅朋友知佢而家過成點？

改返名未？

曼聯撚

分分鐘已經轉左捧第二隊

Man United Dick

可能曼區活躍會然之一

羅曼拎。
點解我聯想到巴西比人切j插口個位球員

Manu Law

係 收到風好似叫夜X

點解唔連中文名都改埋叫羅曼聯？

仇曼聯

今晚咪知囉 man dog law

dddd

男性賓周聯盟

利狗要靠回帶黎轉移視線

咪屈